一人一信齊撐開槍警

佢咁樣係咪意圖干預司法/防礙司法公正？

有無法律jj可以私人檢控埋佢

不如send 埋比xijinping@ccp.gov.cn

不如又用「皇室特權」啦